SmarTone用戶，12/2018完約，想要S9+/Note9上台出機報價

用緊6GB plan ，上台高用量plan / 上台出S9+ / Note9 報價都OK

3HK專業提供優惠計畫，優質服務態度

4G 21M無限 $118
4.5G 300M無限 $168
4.5G 企業優惠
$88 5Gb $98 6Gb

仲有各種出機，限時優惠，聯絡客戶主任了解
wtsapp:
tg: